同女神食飯

頭先同左個我暗戀左十幾年既囡囡食飯
緊張到乜都唔識講！
連眼都唔敢對望咁滯
而家返到屋企定定神, 打算諗返下頭先餐飯d 野自己 happy 下
Diu 緊張到唔記得左7788

約到女

食完今次冇下次
扣哂分

本身零分冇得扣

負100分

完全是零分 最低等

可唔可以比多次機會 升上負99分？